Now News : 香港經深圳轉乘高鐵去廣州較直達車省時

廢鐵嚟嫁 人唔笑狗都吠

去邊個位
有線都玩過
但高鐵連的士快半個鐘內

廣州南站

番禺就番禺喇
廣乜撚野州

譚凱邦轉載嘅《高鐵廣告「真實版」》（2017年，可能係生果動製作），早已說明一切